港共借聯合國過橋將公務員「幹部化」！

特首林鄭月娥今日（23日）在「國家推送香港青年赴聯合國任職發布會」中宣布，將有5名特區政府青年公務員到聯合國不同機構任職，分別來自行政署、香港天文台、機電工程署及廉政公署。

林鄭月娥指，今次是特區官員首次以中國人員身份、在國家推薦下到聯合國任職，是國家支持香港青年在國際舞台，施展才能的嶄新計劃，對香港來說是重大突破

屌
擺明係想將公務員「幹部化」
之前葉國謙先話「公務員廣義上是國家幹部」公務員
依家就借聯合國名正言順咗佢

佢係用中國官員身份入去就gg, 可以煲大佢地直接結束一國兩際

所以公務員冇一個係無辜
根本係幫政府助紂為虐嘅工具

一向都可以用中國代表身份
基本法寫明

所以現行基本法都係惡法，只係魔鬼在細節

icac 公務員？

一國兩制

無錯,永續基本法根本白痴

咁用國家單位嘅機構
香港人要入去都只能代表中國

公務員:香啦港警甴

戇鳩
不嬲有香港人喺UN做野
前排有個聯合國難民署遇空難身亡

希望有朝一日係純粹香港人員

行政署????????

推送呢兩隻字係支那人用得最好，好似推你落火坑咁

聯合國

高層親戚

真係講得冇錯
做政府工都係暗住良心做人
做得安樂咩

Ching
自己Send CV去應徵 同 黨國機器推薦公務員係兩回事wo

其實係，咩後生都有黃依d係廢話黎

大部分公務員都無良心

咩係行政署 自爆支那影子部門？

聯合國高幹子弟開P社交場合
垃圾組織

無背景又點會揀佢